我求下你地，唔好成日諗住捉鬼啦。心裡有鬼，見乜都係鬼嫁啦。

心裡只有鬼，乜都做唔成嫁啦。之前一直唔散就係因為無顧住捉鬼啊。

人一定比鬼多，只要大家獨立思考，d鬼就搞唔散我地嫁。唔好因為有手足比鬼搞，就草木皆鬼啊

不分化不指責不割蓆

推

不分化啊。唔好成日諗住身邊有鬼啊

獨立思考，唔好人地叫你做乜你就做乜

鬼由一開始就有架啦
屌你班人係成年人黎架嘛
你識分對錯架嘛
咁人地（自己人又好鬼又好）做錯咪停止佢囉
大家唔可以再分化係咁捉鬼
佢放一個入黎有幾易我地捉一個有幾難

不分化不割蓆
五大訴求缺一不可

一大班好似14咁係咁想捉鬼啊，好心酸啊

求下你地唔好顧住捉鬼啊。
做好自己，5大訴求，缺一不可啊

唔好心裡有鬼啊

繼續守護鬼啦

yes

盡量唔好分散行就得

推爆